連登有冇人認識Harry T.W. Lee & Co.

肥絲我聽日in summer intern 上網睇好似好伏 有冇人知道呢間濕鳩firm係點樣？ 例如啲囡囡質素如何

肥絲 is Audit Dog?

係邊
未聽過

冇可能，肥絲俾我完全封鎖左

估唔到連登啲人咁孤陋寡聞

push

369